{
    "minecraft-version": "Minecraft verzija",
    "java-version": "Java verzija",
    "fabric-version": "Verzija Fabrica",
    "quilt-version": "Verzija Quilta",
    "plugin-load-problem": "Dodatak {{plugin-name}} ne može se učitati.",
    "pocketmine-version": "Verzija pocketmine-a",
    "bedrock-version": "Bedrock verzija",
    "forge-version": "Forge verzija",
    "neoforge-version": "NeoForge verzija",
    "magma-version": "Magma verzija",
    "mohist-version": "Verzija Mohista",
    "arclight-version": "Arclight verzija",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader verzija",
    "authme-shutdown-problem": "Plugin 'AuthMe' se ne može učitati i gasi server.",
    "pex-config-problem": "Konfiguracija dodatka 'PermissionsEx' je nevažeća.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Postoji više dodataka s nazivom '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' i '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Dodatku '{{plugin-name}}' nedostaje potreban dodatak '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Dodatku {{plugin-name}} nedostaju potrebni dodatci  {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' ne može se onemogućiti.",
    "plugin-enabling-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' ne može se omogućiti.",
    "plugin-runtime-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' ima problem dok je u upotrebi.",
    "forge-confirm-problem": "Forge zahtjeva vašu potvrdu da primjeni promjene i pokrene server.",
    "mod-dependency-problem": "Modu '{{mod-name}}' nedostaje potreban mod {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modu '{{mod-name}}' nedostaju potrebni modovi {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Postoji nekoliko modova s imenom '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' i '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Postoji više mod datoteka za naziv moda '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Mod '{{mod-name}}' ima grešku.",
    "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' ima fatalnu grešku.",
    "world-missing-mod-problem": "Svijet je spremljen s modom '{{mod-name}}' za koji se čini da nedostaje.",
    "world-mod-version-problem": "Ovaj svijet je spremljen s modom '{{mod-name}}' verzije {{mod-expected-version}} a sada je verzija {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' nije kompatibilan s vašom trenutačnom verzijom.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Ovaj je svijet stvoren/učitan u Minecraftu 1.13 ili novijoj verziji. Novi format ne može se učitati ni s jednom starijom verzijom.",
    "old-player-directory-problem": "Server je primijetio stari igračev directory u save-file-u svijeta.",
    "command-run-solution": "Izvršite komandu '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Postavite 'stopServer' na 'true'.",
    "configure-plugin": "Konfigurirajte dodatak {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfigurirajte dodatak {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Instalirajte drukčiju verziju dodatka '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Instalirajte dodatak '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Uklonite dodatak '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Izbrišite datoteku '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Izmijenite datoteku '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Instalirajte drugu verziju moda '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Instalirajte mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Instalirajte mod '{{mod-name}}' s verzijom {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Uklonite mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Nadogradite softver za server na verziju 1.13 ili noviju.",
    "plugin-command-exception-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' ne može izvršiti naredbu '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Blok u svijetu izaziva probleme.",
    "remove-block-solution": "Uklonite blok iz svijeta, na primjer s MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Nemojte raditi ništa. Problem će se možda popraviti sam.",
    "chunk-load-exception-problem": "Pojavila se greška prilikom učitavanja chunkova svijeta.",
    "remove-chunk-solution": "Uklonite problematičan chunk iz svijeta, na primjer s MCEdit ili brisanjem datoteke regije.",
    "multiverse-load-problem": "Svijet '{{world-name}}' ne može se učitati jer sadrži greške i vjerojatno je pokvaren.",
    "world-repair-solution": "Popravite svijet '{{world-name}}', na primjer korištenjem Minecraft Region Fixer ili MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Svijet '{{world-name}}' je duplikat drugog svijeta i spriječeno je njegovo učitavanje.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' nije kompatibilan s verzijom Minecraft-a {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Instaliraj neku drugu verziju Forge-a.",
    "malformed-encoding-problem": "Nešto (vjerojatno MOTD) sadrži neispravne kodove za formatiranje.",
    "change-motd-solution": "Promijenite MOTD (Poruku Dana) servera.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Korištenje liste dopuštenih korisnika bez 'online' autentikacije nije dozvoljeno.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Uporaba popisa dopuštenih korisnika bez mrežne autentikacije nije dozvoljena.",
    "disable-whitelist-solution": "Onemogućite listu dopuštenih korisnika.",
    "disable-allowlist-solution": "Onemogući popis dopuštenih.",
    "enable-authentication-solution": "Aktivirajte 'online' autentikaciju.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Modu nedostaje potreban mod {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Vaš je svijet je prije korišten na novijoj verziji.",
    "version-downgrade-solution": "Instalirajte noviju verziju Minecrafta.",
    "generate-new-world-solution": "Generirajte novi svijet.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Nemoguće dešifrirati svijet. Svjetovi iz trgovine ne mogu se instalirati na namjenskim serverima.",
    "mod-incompatible-problem": "Modovi {{first-mod-name}} i {{second-mod-name}} nisu kompatibilni.",
    "server-install-different-version-solution": "Instalirajte verziju{{software-version}} svog softvera za server.",
    "plugin-api-version-problem": "Dodatak {{plugin-name}} treba verziju {{software-version}} Vašeg softvera za server.",
    "plugin-java-version-problem": "Dodatku '{{plugin-name}}' za ispravan rad potrebna je verzija {{java-version}} Jave.",
    "change-java-version-solution": "Verzija Jave mora biti {{java-version}} ili novija.",
    "ticking-entity-problem": "Stvorenje {{name}} na lokaciji {{location}} stvara probleme pri otkucavanju.",
    "remove-entity-solution": "Uklonite stvorenje {{name}} na lokaciji {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Dodatak {{plugin-name}} ne podržava regionalno označavanje.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Instalirajte softver bez regionalnog označavanja, poput {{software-name}}.",
    "type-client": "Zapisi o klijentu",
    "type-server": "Zapisi o serveru",
    "type-proxy": "Zapisi o proxyju",
    "type-content": "Zapisi o sadržaju",
    "type-crash-report": "Izvješća o padu programa",
    "type-unknown": "Nepoznati zapisi",
    "forge-language-provider-version-problem": "Mod '{{mod-file}}' zahtijeva '{{required-version}}', ali '{{found-version}}' je instaliran."
}